點解當年反高鐵焦點去哂菜園村到

點解當年反高鐵焦點去哂菜園村到？
最重要既一地兩檢， 天價， 低速反而俾菜園村搶哂鏡頭， 陰謀論黎睇， 支那係咪專登發大菜園村黎轉移視線

依家睇根本係
特別嗰陣仲係大中華膠高峰2007-2008
少人會從支那嘅陰謀方向諗
講菜園村只係一般城市發展問題（舊嘅唔去新嘅點嚟嗰啲），所以好安全，冇人會上心

根本唔係反對
社會有大議題
就有班”同路人‘出黎spin開重點
化解所有野

一地兩檢討論再後期d

因為當年樓主未出世 守護唔到香港

左膠騎劫攞人情味黎打
On99

不嬲都係咁
東北最大獲係割地
左膠又係spin左去講拆村，講本地菜

果時昆大家可能車上檢，兩地兩檢。

就正如2014年前唔講特首唔係真正普選

佢地依排撈咩？

左膠個爐好撈 有人養

個時無非爭取更多賠償，賠夠咪ok. 你起乜鐵最後都係賠$

白鴿黨大狀黨呢班民賤聯B隊幫手引開視線啫 你以為真係幫你反條廢鐵咩

高鐵一開始300億，兩地兩檢

可唔可以唔好盲屌呀
嗰陣政府要收地起高鐵咪要阻收地囉
苦行、圍立法會嗰時係政府要通過撥款，咪要阻撥款囉

天價一早有人屌啦！嗰時咪有人講如果起高鐵站喺錦上路而唔係西九就可以節省幾百億囉

十年前，一地兩檢連個框都無，政府隨便派個官講官腔都耍走左你啦

根本場運動只要係連登仔眼中嘅左膠帶頭，就係抵屌，就係做錯。幾年後，一班從無參與、連基本事實都唔認識嘅人，就可以喺網上亂咁屌，冠以左膠之名呃正評。

林輝、葉寶琳、陳景輝被你地屌晒落黎啦，而家社會運動有咩新氣象呀？仲要韜光養晦多幾耐呀？

犯民連DQ都要分DQ4 DQ6
燒到自己都仲講到另外兩個好似應該要DQ咁

啲撚樣官彈弓手
本身話可以考慮兩地兩檢
後尾將時間逼到要急急過一地兩檢
完全唔俾時間你討論

Agger
保衛菜園村個遊行同包圍立法會都有去
包圍嗰陣嘅口號係反高鐵 停撥款
仲試過階段勝利 曾經拉布拉到表決唔到

最後菜園村收地, 農地尺價幾多錢?

咁不同既人實有不同觀點既

不同觀點當然會有
但呢個結果咪正正係維穩咗
89
國教
雨傘
土地大便論又係

次次都係咁架啦
加埋當年四方西幫政府幫到出曬面
泛民建制都係關鍵時刻出賣港人